【多圖】澳洲悉尼、塔斯曼尼亞18日

之前見到酷航兩千幾蚊連稅來回澳洲，心動之下買左飛飛澳洲，首先係去悉尼搵親戚玩下，兼且休息下長途機適應下時差，跟住然之後買左1800蚊左右維珍澳洲加Jetstar來回塔斯曼尼亞Hobart機票，計埋local tour成個trip唔駛八千蚊港幣。如果從香港跟團去塔斯曼尼亞冇兩萬都唔駛落樓

塔斯曼尼亞搖籃山(Cradle Mountain)

塔斯曼尼亞列治文市老橋

塔斯曼尼亞酒杯灣(Wineglass Bay)

悉尼海港大橋及歌劇院

塔斯曼尼亞d海鮮真係好正，Hobart Fish 349餐廳一大個海鮮platter有魚有青口有生蠔有扇貝，加杯白葡萄酒for 3個人食到飽都係90蚊澳幣，重點係超好食

塔斯曼尼亞d海鮮真係好正，Hobart Fish 349餐廳一大個海鮮platter有魚有青口有生蠔有扇貝

點解我全部都係炸

屌 我6月去塔斯曼尼亞嗰陣天氣又係唔撚好

我去搖籃山天氣都係唔好呀，落足咁耐雨
連搖籃山既頂都響雲入面睇唔到

我都係 住木屋仔嗰晚勁大雨

我叫二人份果個餐(不過個waitress話三個人可以食到飽)
有部分係炸既魚手指同魷魚之類，但都有好多係煮既同埋grill既

煮既 我食美華 好食到不得了

中餐廳？食左d乜？有冇食鮑魚？

4月果陣都跟左local tour 玩7日,
蜂蜜 芝士 葡萄酒 朱古力 生蠔 海鮮
全部都好高質

薑蔥炒帶子 炒鮮魷 無食鮑魚 太貴 成千蚊港紙

今次無左北邊 酒杯灣渣車過去係咪仲要行一段時間架？

幾錢？

你既意思係酒杯灣渣車過去北面launceston同搖籃山？
應該至少都要3、4個鐘

係呀 剩係玩左Hobart 下年再去

我想問 去酒杯灣係咪係個停車場停低行去影相位仲要一段時間？

酒杯灣停車場到行上觀景台要行一個鐘左右

一個鐘 Thanks

計埋local tour成個trip唔駛八千蚊港幣
已包香港來回悉尼機栗、悉尼來回Hobart機票，以及塔斯曼尼亞local tour價錢

Crazy 淡季去？

果邊冬天，應該算淡季
最主要係香港飛澳洲張機票平，2000蚊港幣就搞定

冬天冇得去沙灘又叉咁啲

邊度報

幾錢

我又想12月頭去，但機票好似要5k, 係咪算貴

樓主睇唔睇到南極光？

留名，如果他日走佬成功一定要去呢處玩

冇呀，睇唔到南極光呀
唔岩季節去

係咪唔講得

留名 下年5月去

推

可心旅遊
去到Hobart機場會有司機黎接
500幾蚊澳洲紙四日，唔包餐唔包機票

多唔多蝗同師奶

司機都係大陸人
遊客就有蝗有香港人，大約一半一半

姐係local tour 係純帶你？到景點餐廳自費？

交通包，但唔包機票？

帶我地三個人加大約六個併團既遊客
塔斯曼尼亞島上交通當然包，唔包既係出入塔島既機票

不過真係唔易約人去

Tour係咪包埋洒店

包酒店

咁麻煩你快啲更新介紹下，出年五月去

其實我都係響下面呢個網睇返黎d資料同埋預訂local tour

呢間旅行社要求訂購時網上信用卡過數，訂完之後會email一份確認單比你，你可以留你既澳洲電話號碼比佢地，到出發前一日會有當地導遊Whatsapp聯絡你確認詳情

唔該晒

兩千幾蚊來回
這些機會不是我的

酷航呢個優惠成日都做
二千幾連稅飛澳洲，長期都有呢個價
係唔包寄艙行李，包埋接近三千

直航？

thx bro

新加坡轉機
直航最平都要4千幾連稅

轉機等咗幾耐

去程等左3個鐘左右
回程就慘d，10個鐘

啱啱玩完，我join FIT travel 688澳紙 5日，成團有超過一半係香港人或者識廣東話嘅人

2千真係好難搵下,

樓主有冇去睇薰衣草園

有冇睇EASON 幅名畫

當地冬天去冇得睇薰衣草